韮菜豬紅豬腸

有冇人好鐘意食韮菜豬紅豬腸？
邊到有好食既？
好難搵到超好食既店
有冇人可以share下

深水埗有檔街邊食,近地鐵出口

觀塘

請問咩名？

觀塘邊到🤔

物華街

十十 十十
豆豆 豆豆
口口 口口

香港街頭小食

下